香港人應該要與暴徒有不共戴天之仇

我唔知你地點睇
經過呢幾個月
我自己對呢班爛仔恨之入骨
好比殺父仇人、仇深似海
呢個仇 not today
Not tomorrow
But one day!

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

If not today, tomorrow先岩

由共匪到港共再到黑警

冇一個唔係公敵